你需要各種尺寸的瓦楞紙箱，除非你使用承運人提供的紙箱。 今年寄禮物? 以下是專業人士關於如何正確打包物品的建議。 2020年12月3日|華盛頓郵報 
 在裡面，不匹配的塑料托盤小心地堆放在工業金屬架子上，從混凝土地板一直延伸到波紋鋼天花板。 2020年10月13日，《麻省理工科技評論》 
 相反，它可以由“木材、波紋金屬、聚碳酸酯塑料和標準框架硬件”製成，這使得小屋可以立即進行原型製作，而且成本相對較低。 新冠肺炎的冬季餐飲會是什麼樣的? IDEO和芝加哥有一些與眾不同的想法，Brett Haensel, 2020年10月9日，《財富》 
 防空洞覆蓋著半圓形的波紋鐵皮，形成了一個拱形的屋頂。 空襲下的生活:孩子們在炮火下永遠不會忘記——或原諒|克萊夫·歐文| 2014年8月3日|每日野獸 
 與此同時，部分波紋鐵皮屋頂倒塌了。 空襲下的生活:孩子們在炮火下永遠不會忘記——或原諒|克萊夫·歐文| 2014年8月3日|每日野獸 
 自從內赫一家離開後，學校有了一個波紋鐵皮屋頂，現在有了一條真正的通往鎮上的路。 我們在博科聖地的中心地帶建了一所學校|Michael Daly | 2014年5月13日|DAILY BEAST 
 它跑進了一個波紋鐵皮的邊界和一棵大金針樹。 揭露牙買加猶太人的過去|Debra A. Klein | 2013年12月1日|DAILY BEAST 
 道路上到處都是樹木和電線杆，房屋上的波紋鐵皮屋頂被刮掉了。 颱風海燕倖存者描述菲律賓滿目瘡痍|《每日電訊報》| 2013年11月11日|每日野獸 
 它的海岸是綿延的泥灘，到處都是成千上萬的蛤蜊孔。 宿敵們漂浮在魯埃爾·佩裡·史密斯 
 於是牧師住到了城裡，在他的教堂旁邊——住在為他修建的一幢波紋鐵房子裡。 澳大利亞三十年|阿達·劍橋 
 波紋鐵皮屋頂潔白光滑，令人眼花繚亂——每條溝槽都有兩三英寸厚的積雪。 澳大利亞三十年|阿達·劍橋 
 這是一幢粗糙的方形平房，屋頂是波紋鐵皮。 傑拉德·裡奇利的運氣|伯特倫·米特福德 
 他們說，瓦楞鐵皮屋頂拯救了它，儘管棚子兩邊都有一塊很好的空地。 先驅者|凱瑟琳蘇珊娜普里查德